# YARN CI commands

- `yarn add {packageName}@0.5.0` - установка конкретной версии пакета.  
  Кроме того _yarn_ может слинковывать пакеты с помощью `link`, а так же устанавливать покеты из файла  
  или из архива. Так же возможна установка пакета из git репозитория.

- `yarn link` - локальное слинковывание двух пакетов. Выполняем _yarn link_ в репозитории, который хотим слинковать  
  затем _yarn link {packageName}_ в том репозитории, в котором хотить тестировать слинкованную библиотеку.

- `yarn why {packageName}` - проверка количества версий пакетов на проекте
